咩浪漫主義，送頭，戀戰，真係好難聽...大家唔好再咁講

記唔記得我哋7月1號絕望嘅氣氛下
前線明知送頭，明知冇得翻出嚟
用必死嘅心態去佔領立法會
先開啟左抗爭嘅道路
就結果論當然無人批評

到理工大學俾狗圍攻
就一大堆冷氣軍師出嚟話
打陣地戰係送頭 ,黑警係圍點打援反包無用
仲衝去poly係浪漫主義
幾十人逃出poly ,幾百人外面被捕
話值唔值得 ,要計數當然係唔值得
但係大家就係有依份勇氣
願意為咗未知結果付出

前線有時係有少少唔理性
但如果大家都好似冷氣軍師咁理性
運動都唔會行得到去今時今日
所以希望大家
唔好再用依一類字眼批評前線嘅手足

難聽過粗口

大家唔好再咁講

面對中共的國家暴力，需要有人進去立法會抗爭，搞亂港共政府
更需要有人體制外抗爭，攬炒中共國

中國擬發60億美元主權債

支共將爆
香港交易所 - HKEX

支共吸收外資的窗口

攬炒中共最快方式就是香港交易所停止交易

聽蕭生最中肯 唔認同但不割

一直分析忽意見

佢係唔認同武力 不過一直都冇屌勇武

同冇割蓆

我真係好憎送頭呢個term